{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 올리브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 基準人数を超えると追加料金が発生します。 超過人数につき15,000ウォンの追加料金が発生します。 もし36ヶ月未満の子供には10,000ウォンの追加料金が加算されます。 バーベキューグリルを利用するには、2人基準で20,000ウォンの費用が発生します。 客室予約時、最大人数を超えては予約できません。 2部屋以上を予約するには事前協議が必要です。 火災の危険があるため、個別の火気用品、バーベキュー用品、ろうそくなどは客室内に持ち込めません。 各個人は個人の安全に気を使わなければならず、個人の不注意による安全事故や貴重品の損失に対して責任を負いません。 ペットは許可されていませんし、同伴の場合は退室措置となる場合があります。 客室は禁煙です。 予約の際に留意して予約してください。 予約時間が重なることがありますので、重複予約の場合、全額返金いたします。 利用できないという案内がある場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更は手数料が発生する場合がありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 正当な理由なくキャンセルした場合、キャンセル料が請求されます。 キャンセル料は、割引が適用されていない通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は現地決済が必要な場合があり、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えると、入室及び払い戻しはできません。 遅い時間に入室するには事前に連絡してください。 業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 客室予約時にペットは許可されないことがあります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能になることがあり、事前確認が必要です。 保護者のいない未成年者は入室及び払い戻しができません。 事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約の件についての払い戻しはできません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変更されることがあります。 業者のイメージと実際の客室は異なる場合があります。 入室の際に必要な情報として予約特典、IPTV、WiFiを提供します。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月未満の子供には10,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するには費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用するには2人基準で20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に最大人数を超えて予約できますか？",
            "answer": "いいえ、客室予約時に最大人数を超えて予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、キャンセル料が発生しますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、正当な理由なくキャンセルした場合にはキャンセル料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は現地決済ですか？",
            "answer": "はい、追加人数料金は現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室した場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、遅い時間に入室する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損した場合、どのように対応すればよいですか？",
            "answer": "業者の物品を破損した場合は、業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者のいない場合、宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、保護者のいない未成年者は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルせずに使用しなかった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約をキャンセルせずに使用しなかった場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 557
    }
}